[數糊勇士忠心勇士] 四月五日田草十場賽日討論區IV

夏威夷

馬王

潘頓騎師王

牙蔡

3-4 正

吊你老母夏威夷

川河勁撚到

輸級數無計

全DADDY兩隻完全唔夠班

真係有5000

嘩屌 4重派5K

去牙蔡POST撚狗先

dllm p得10.01

可能order係可以輸 要留力冠軍一哩

冠軍一哩=新星馬對大佬馬
睇下係世代交替定老馬仲交到貨

跟得前左 同埋個位 潘一早望定 封死佢二疊條跑線

我了福蛇

夏威夷真係要小心
下場變身都唔奇

潘莫3場都串唔到q pq

利伸 四重輸鳩晒 雙膽12

等睇下場金鎗六十平磅1600贏夏威夷8個馬位

話咗一檔反而係危機
重要食泥頭

On9仔黎

成日架啦

真心勁，同埋好彩入彎前埋番2疊蝕小啲

齋推都跑呢個時間，睇嚟未彎

夏威夷鞭都無打過
fing兩下算數

馬post又暴動

今次一無馬又俾川河呃到個p
如果早一兩年肯定長追佢

以為牙國會頂到400

屌你老母夏威夷

擺明鳩跑撚賭仔

不嬲都勁 係老左退左少少

添滿意輸咁少
收貨有突啦

On9一齊夾9雷神 點撚樣跑出黎阿 位都冇點撚樣跑阿

川河P都好分

又話1、2死Q派錢

完勝 直路頭段唔急住推封死佢先

唔覺 馬王鞭唔鞭都一樣 係得番咁多

個時間都算係咁

莎莎執笠 靠馬王頂住

4099

睇最後幾步,正賽都係跑女皇盃好D

死埋

唔放反而仲好
嘉應點都死搶

留得太後
不過應該係出閘慢鳩左

Yes

今年d時間場場出上年快

川狗西幾場呢場又準備偷
仆街方狗

我條複式1245

無啦 我潘眼神擊殺牙國 衰仔驚死縮返去後面

sosad 入直路㩒住已經過咗

40997051

Pin未

騎得柔都唔至於一步都冇掛

有錢交租

好明顯爆發力短咗
平時入直路已經帶開
依家都係谷埋一段爆

40997051

可能一打鞭就會彎

潘望左4次佢條仆街肯比佢泊位未

上季夏威夷又係季尾突然冇哂，下場都唔知敢唔敢翻兜

Ig:

馬王真係好撚勁

嘉應精彩夠鐘撚狗？

PIN 緊 PIN到今日完場

秋冬季馬,一入4月就收皮

己經鎖左登入權

轉彎都跟唔到啦
畀佢望空咪又係冇

成億獎金

Mami

1個鐘後開返？

要金槍60好過

同意
以前馬王真係輕輕推兩下自動湧上去
今次潘狗推騎大力咁多
金鎗下次easy win

你班友去咗隔嚟po搶口

擺明做架啦 莫雷拉鞭都冇鞭過

頭段馬王都比人頂la
隻馬ok ga 係人問題je

夏威似灣左

入彎前比阿國頂到 潘要擰轉頭望左5,6次頸都斷

下場金槍鬥馬王

見到d人話夏威夷勁過全盛馬王

同屯公一樣GEL到

其實嘉燕先係傳承最大麻煩
下下搞鳩佢

你咪咁諗囉

賢仔頭三場中哂

笑4

都係搞多一次啫

兩全其美

我大注左馬王 好開心

等退役

未入彎已經開始質喇 關乜事

幫老4 lm

應該都係金鎗六十贏

4場7，好野

陳蛇復出第一擊

屌奔雷仲先過夏蕙姨到

神仙練馬

川河狗黑心 早段比多左力頂馬王
正路應該有Q

今季馬王時間快左同嘉應有好大關係
用力多左 步速快左 咪利後上

呢樣先慘
奔雷隻廢馬都過到

呢鋪傳承無谷 谷咗就贏嘉應之星4個馬位

夏威夷基本上被人睇得太高

薛家燕=美麗之星二代目

繽紛駿驥出左咩事

下鋪比新星SM

我覺得就算谷左俾盡都係拉開多半個馬位左右,隻馬係得番咁多

全daddy出2隻留哂落尾好似當試閘咁

5/4 馬PO 1W3P精選

R1 十二馬 (Win神Ho)，P $12
R2 鎮山寶 (金仔)，輸
R3 添滿意 (福逸)，第4
R4 三圓䮭路 (23_香川真司)
R5 任我行 (蝦)
R6 霹靂狂龍 (Bogo)
R7 常感恩 (poli)
R8 影疾 (Eriksen)
R9 駿皇星 (新力必)
R10 好運 (phone in)

W - $30，P - $54
總 : - $84

冇乜谷

福逸下年鬥金鎗

睇書蛇真係搶口到

咁上場倒屎盃係勁既
不過幾時都話阿蔡d馬成日無啦啦渣都冇都唔出奇

自己又 side bet左d 唔洗炒人了

咁老似谷唔起多d

咪撚增程啦福逸
短途要馬

有啲驚隻蝦
上次頂磅跑會唔會灣

會幫馬王報仇

隻夏威夷擺明無態啦
係咁質都無反應 雷神慳晒位黎騎
奔雷做113黎跑可能又另一回事

最尾幾步先認真推 一起擒就吱離

紅寶舍

同路

呢鋪好明顯無谷 出閘要推先加到速

谷咗就自動波啦

書蛇JER到

呢度D人真係風吹邊面向邊面擺
之前傳承輸又話夏威夷接班 而家夏威夷輸又話傳承先係馬王
唔係迷蔡 但人地擺明部署G1 呢場際遇唔好唔通仲車輪鞭搏呢場咩

我複式1245爭條撚樣果隻我仲唔jer撚爆佢？

陳嘉熙條垃圾咁快就復出？？

佢1200啲時間咁樣 會比蝦果啲撚狗咁撚
睇走勢都係上1600

呢組又係覓腸bookmark個啲黎

Same 但想加多注開咗閘 屌

戰利品
當家精選
天下為攻
爭分奪秒

個list 又多一隻

已經未計以奇用兵同平海哩啲傷到退役

董事盃

始終7磅仔
點都有人用下

上場跑完抖左幾日先復課
真係用多左力都未定
條Q唔值得一棍

不嬲都話用隻5歲馬同隻7歲黎比根本就on9
我都覺夏威夷似留力g1

又燈

美麗傳承一生搞掂咗幾多隻馬

開1245得個500 600蚊四重 算啦

兩全其美當一拍即合賭

大摩贏馬 我就最開心

巴頭先話1 2 q派錢

咪就係老左囉,佢上場1400都係要咁做先贏

而家好撚興處女馬賣到1.幾呢個倍

乜撚野呀
傳承真係馬王黎

咪同佢5歲差唔多

留力留到前四都無
好難怪馬迷唔屌鳩佢
馬王輸極都有P

改名啦

嘉應精彩贏硬？

有傷患底
唔買忠心勇士都買常感恩啦

薛家燕平磅可以大注P
讓磅唔駛買

今場好搶口喎川河

我夠輸啦 無計架喎點估到佢比人封死 封死左自然唔係搏 預左

我1蚊都要籌旗...幫幫手...

唔係錢牙？

上星期三冇馬跑話自我隔離
今期得韋達可憐佢

睇書巴可以瘋狂j擊

睇雷神騎法係想贏
但隻馬零反應

潘狗1.8係咪又準備西

試下隻馬 無反應唔通死打爛打咩

支持

你提5歲提得o岩,佢而家大概落到同5歲時差唔多,仲係勁的但唔係上季果種勁

阿般淒涼佬馬王飛瓜多過菜

潘騎王ready

牙蔡d馬真係話彎就彎點估

烽蛇明白我

大摩1q返嚟啦

唔係史忽窿嚟架咩

佢5歲個陣都夠贏四季旺

理性討論
真係唔關比人封事
隻馬有你估雷狗撞唔到出去咩
入彎已經要質，我唔會話佢彎左既，但真係明顯未夠態

係 所以唔同上次爭分G1先黎冇
夏威夷睇多場先

3場都無潘雷 QPQ食
今場兩場大熱一齊上得名咩

唔係啦 佢望牙國二疊個位肯縮比佢未

利國偉好似冇要欄要二疊頂美麗傳承三疊

5-7-12

般上一日0w 今日發威

三圓䮭路定嫡愛2寶

隔嚟po #407-409

都係留後入彎拉出去衝舒服D
可能呢場少馬 焗住都要跟貼D 加埋個一檔

撚足3場等你以為冇
第4場就黎個大熱Q篤爆曬

其實睇返直鏡
入咗直路冇晒之後繼續有推有拍

我聞到今場爆一隻不知名幾百倍入黎

有無人要7

得隻4,8識贏

薛家燕就慘
好大機會一場都贏唔到

全世界8膽但8有9倍

智高無上
R4
三圓䮭路>
進力之城
嫡愛摯寶
嘉應精彩

好

睇書蛇

Lm

得一隻馬

LM

我

因為SHIT恩

嘉應系強陣 買少少啦唉

跟艾蛇

我了

熊清，你係到既

仲拗
輸比馬王好失禮咩

呢場舒唔舒服呀？舒服呀，數糊勇士贏呀！

呢場爆硬

邊個po

lm

Icic

雷狗騎王上車了

隻川河搶口
佢都settle緊

佢都無打 推都無反應收工啦

40997051
有冇手足派我
輸到無錢

四季旺馬王level咩

2揀一揀錯我無話可說

買方定沈牙

輸古力

今鋪咁好機會都走唔甩

又夠威

第二隻天下為攻嚟

朱呀朱

馬王返晒嚟！美麗傳承成億元獎金賽駒創歷史！

兩屆香港馬王「美麗傳承」，上仗於1400米一級賽女皇銀禧紀念盃重新贏馬，走出低潮期，今日第三場出戰1600米二級賽主席錦標，結果「美麗傳承」在好拍檔潘頓胯下勇奪冠軍，獨贏2.5倍，追平一代短途王「精英大師」以及名駒「永勝」18W的頭馬紀錄，總獎金更突破1億元大關！至於今場大熱門「夏威夷」三甲不入。

昨賽前，「美麗傳承」在港29戰累積17冠2亞6季，總獎金錄得9,800萬元，今仗成功揚威G2主席錦標，為馬主郭浩泉袋走$2,422,500頭馬獎金，此駒最新總獎金數字為$100,422,500，在香港賽馬史上首駒獎金過億。

「美麗傳承」在港總獎金突破1億元。

仲要揹少人五磅

好想中三重

四季旺慢步速馬王 正常步速就冇

三圓䮭路

阿蔡基本上得返夏威夷同蝦頂住
依兩隻都冇埋就好笑

想買我的KC

好 我都鐘意kc

5/4 馬PO 1W3P精選

R1 十二馬 (Win神Ho)
R2 鎮山寶 (金仔)
R3 添滿意 (福逸)
R4 三圓䮭路 (23_香川真司)
R5 任我行 (蝦)
R6 霹靂狂龍 (Bogo)
R7 常感恩 (poli)
R8 影疾 (Eriksen)
R9 駿皇星 (新力必)
R10 好運 (phone in)

美麗之星2.0

陳蛇

亞摩佔咗6隻

計穩陣一定唔會要呀蔡啲馬

輸畀奔雷

今場要咩

派我可以嗎

潘狗告狗世界級撚狗組合

個place得1.7

冇人信燦若明霞

波叔

好爸爸真係好撚勁

今季班際賽得場場精彩贏過

係囉其實唔洗理其他馬當條標題線,我覺得冠軍一哩係睇騎師表現,唔會話邊隻hea跑都贏(包括夏威夷都唔洗睇死住既)
即係金鎗如果係經典一哩既走位我信佢贏到傳承,但如果打吡果種轉彎法就冇咩可能追得切

-2分

有

變左莎莎回血劍

5-4-9-14，9 buy

熱選1 2 4
冷選11

4 8 12？

雷狗騎王

6 9 10 11
買邊隻plac好

1-5 Q 13倍！？

f-8-f

田

睇書巴50k

烽蛇係咪你打到啡格

咩事綠格

500K 都來

進力之城

我買舒服

1-8-12

陳蛇自己打自己隻馬綠格

烽煙蛇 睇書蛇

陳蛇都落飛

咁要老巫出山玩操控步速先贏到喎

邊個買到咁

4 5Q

叫佢過嚟騎

易到，又中

今次唔撚狗

內欄 前疊.....

你老母東方雷轉灣西出去幫西頓唔駛搵位上來

屌你shit恩

14號 屌你隻馬片嚟片去

又第五

我了 屌你

乜撚shit 恩唔好再留係到獻世啦
屌你老母

熱熱地頂住先

三圓䮭路比相中飛揚累死

連巴又中

5班冇分頭了

終於開潘雷Q

shit恩 你直接拉停算啦屌你老母

SHIT恩咩料

shit恩跑你老母咩跑到十幾疊

薛恩好撚型 風鏡都唔戴

Shit恩真係好撚廢

屌你老味咩陳sir

下場落班再買

買左蝕恩同史卓豐 當俾錢驗腦

屌
小器鬼真係泥水之流

屌你老母shit恩廢撚到...

嘉應系

同盟力量三十幾蚊p

屌東方雷搞鳩隻同盟力量

乜春乜寶又第3

落班就唔係呢個賠率

一蚊不買陳蛇

屌你老尾 楊明綸訓醒未呀

成個榜得美麗傳承無遠征過

玩撚左4場
終於中返條4連環啦
屌你頭三場就-5.6k

一棍嘉應精彩追返夏威夷條數

陳sir 幾時死？都係求個 P 啫，佢騎到小兒麻痺咁

今日馬po 跳樓精選

添滿意，進力又第4,想死呀

三疊䮭路

呢件衫，點會想要賠率，要威好過啦

史卓豐知自己笨柒就唔好係入面搵位啦

究竟咩人先會買shit 恩熱門

Q?

陳蛇騎得好肉酸

又係星期三0分,星期日騎王

馬王輝

第二段21.69

屌你老母咩陳嘉熙
最後50仲壓住隻嫡愛，比人過番
IDIOTS

馬PO 4場得1P

陳蛇真係廢

地頭蟲

潘狗咁正氣

全面機會跑個第四

屌你老母蝕恩

想試下安田都未必得

5/4 馬PO 1W3P精選

R1 十二馬 (Win神Ho)，P $12
R2 鎮山寶 (金仔)，輸
R3 添滿意 (福逸)，第4
R4 三圓䮭路 (23_香川真司)，第5
R5 任我行 (蝦)
R6 霹靂狂龍 (Bogo)
R7 常感恩 (poli)
R8 影疾 (Eriksen)
R9 駿皇星 (新力必)
R10 好運 (phone in)

W - $40，P - $84
總 : - $124

呢場潘明輝識做
一入直路幾驚嘉應無位

等中

大阪盃有冇人支持希蛇

用把口去杜拜

得個12$P

馬po精選下半場贏返

陳蛇呢啲三疊真係idiot

冇撚用腦

潘狗上半場未完已經3W
今日想贏幾多場

陳sir幾時掛靴

下場潘狗唔洗諗 重p

又JER

老老77 有隻馬幫我搵到成億 我都未必會遠征

上年肯出去
贏撚咗啦

估唔到仲有機會買森仔

用把口交

哇得一個人中 邊個咁勁

YOU IDIOT

得佢有錢收

點先有錢收呀屌你

5場

達狗又屈場地

安田想去應該有得去
叫JRA開恩俾摸摸頭阿般入境

隻老馬冇乜貨淨

飛馬po精選

屌你老母閪shit恩

琴日你勁中999倍Q

洪狗唔會贏架啦

野田賢君係咪騎師名黎

中完個場都要輸 中黎托7咩

都未到尾場

中風

放頭馬叫武豐騎咪得

舒服哥死都要攝入面

終於到全日正場
大阪盃

講到另外其他9隻贏得獎金少禁
其他9隻咪照出去跑

精英大師犀利到，得佢一隻短途馬

S2有咩好

起碼5win
仲有忠心勇士

佢唔識搵位架

上場里見果隻金虎賞第2係咪好撚渣？

豐哥隻馬個名好型

呢場買日本馬主配日本騎師, 岩田康成

馬Post精選貼完馬應該要講咩投注策略
十二三蚊P買1W3P輸撚死人

收到風佢allin 勇猛神狗追數

豐哥贏

shit恩上次隻幸福掌聲係咪負碌

蝕恩受害者報到

防爆

到了

野田賢弟訓身

野田今次唔再係川田騎,會唔會終於唔伏?

愚者眼界

二公子

一定係

作為馬迷一定想佢出去挑機
但係沙田禁錢禁得好地地叫個馬主遠征就難講 始終無JJ

其實隔左咁多年，個d G1好似有加過獎金，咁樣比冇乜意思，加上佢地頭蟲，說服力不足

講真d架仔都好想馬王去

大阪妹有冇水

創世駒啦

條四重熱到
買q仲好

好靚

北村點買

一日8win

大熱門行頭係咁㗎啦

隻1今季復出真係差到唔似真

難賭到仆街

有冇海外名家

華禮納first up有啲驚

野田妹

1定9好

s1支持希蛇

當年精英大師跑安田睇到班架仔呆左

希威森發威呀

豐哥燒緊黃紙

有無當地賠率網？

日本仔大外檔驚全程蝕位

乜鳩隻7咁熱
明明日本冷門

@必蛇

講真 橫山係咪就黎退休

當年馬王屌打強擊班架仔都服哂

希蛇

阿佳500k win

因為個名
買d人未係個名

買咩 快

我走我路
淨係買place都抵

橫山

寶高打左500k落1

日本馬最難賭 跑到完場都未搵到自己隻馬

每次欣賞豐哥遊馬河都係一種享受

12隻都搵唔到？

岩田康誠
醒目再臨

方蛇

book左眼科未

輸死

打馬機橫山典抽35%
ON 9

雍容白荷退左役啦

1定3好 買p

咁你留返D錢驗左眼先

懷念Damian Lane

希蛇1w3p

武豐抽40

日本馬2 4 5 6 7
4/5可做膽

福永同川田都係屎黎 點買

Hey威森掃晒

最勁果兩個 唔係咩？

旺紫丁 創世狗都幾靚
一Q算了

識d野 細細個已經買開佢

冠軍車手

上季港隊12月全勝
今年即刻派杏目帶隊（雖然發燒）
最後贏左三場
架仔

豐收節

用開老名

2019-12-08
國際一級賽 - 1600米 場地狀況 : 好地
浪琴表香港一哩錦標 賽道 : 草地 - "A" 賽道
HK$ 25,000,000

2003-12-14
三歲及以上 - 1000米 場地狀況 : 好地至快地
香港短途錦標 賽道 : 草地 - "A" 賽道
HK$ 10,000,000

華格納
穩過抬炸彈

杜狗

我走我路，1w 3p

跟你同主q

3p

一唔小心跌爆

哩場一定好睇

1 接納

獨贏 海外賽事第2組 星期日
第1場 獨贏
8 (8)野田賢君

$ 120.00 $ 120.00

支持下個牧場希望69年來第1個G1

防爆 野田

曲線貼防爆

武豐抽40%添

隻1俾寶高一棍打落來

個騎師勁野

武豐都抵
仲有62歲仲跑緊既岡部
又係40

唔好用岡部 40水無影

2400就話

你買咩

橫山 日本大熱

佢識反手賭田雞架啦
驚閪咩

里見，搏冇馬走比佢捱番黎

邊個係咁打落隻1 place

2

香港始終支持希蛇

寶高蛇

5 8 12

Gun

第2場就輸哂

好明顯寶高
500kup

隻1唔係1檔唔放呀嘛
我預佢放先要

心靈賭 野田 旺紫丁 華格納

龍王件衫

創世駒有5倍簡直派錢

又j條褲

我走我路

5-12

希蛇綠格了

你係咪家樂駿駒既馬主

我丁

7重place

2019-11-09
第一班 - 1400米 - (110-85) 場地狀況 : 好地至快地
樂聲盃（讓賽） 賽道 : 草地 - "A" 賽道
HK$ 2,800,000

2003-03-23
第一班 - 1200米 - (100-75) 場地狀況 : 好地
生圖讓賽 賽道 : 草地 - "A" 賽道
HK$ 1,600,000

隻1包尾
食屎

完

笑死班主持話隻1放頭要1

一開波kick親

大震憾個仔

放頭

馬po全部廢老去曬食粉果無人幫襯牙活？

我走我嘅路

豐哥笑死我

旺紫丁

豐哥試閘

8號放頭
ON 9

川田

點會放頭架

你唔係幫win神ho含咩？

5 12qqp 易撚到...

希蛇大外疊

屌
掛乜撚野鎖啊

3檔係咁後

易到

福逸500k同主q
打到變大熱

國寶

果然同福永都係屎

5-12 qqp gel

防爆騎得垃圾到

真係易撚到

中

武豐肉酸到

跟內疊boxsit 唔跟 推去放頭比人過 屌

又輸

野田頂唔住

福永塞到傻左

點搞呀心靈投注又中 真買就輸

武豐死全家啦 咁樣騎

華格納 where

轉彎發力

跟福逸

11無P 買左5,11

乜撚野11 屌

咁都入唔到q

妖

隻2唔跟前

四重比隻不明物打爆

屌跑多d海外馬仲好

隻1邊有跑過

單t派幾多

創世駒 p 真係正

福永狗川田狗

沿路都三疊啦
仲要比力
川田食撚左屎

早講擺最前一定唔買

想叫win神幫福逸含

一樣.....

係唔係掛鎖
我都係

屌
揸錯膽

日本啲G1好神奇

一時就派錢
一時爆到hihi無人中

收皮啦條友都無jerjer

下星期又有

一出閘已經好似閃電跑法咁左右擺

計返落黎打個和

香港瓶第2=返日本會升level

想做福逸女婿
日日贏。。。

佢應該冇預1，2都唔放

馬po 精選係邊 # ?

好撚癲...

問題係成日有d馬無啦啦大改跑法
神業個次留到最後

試閘

武豐連續2星期g1試閘

舒服到

真

武豐出黎攪笑

執60$

12p舒服

禮拜六我跟你了

豐哥場場拉落後面

好舒服

其實佢可以比二疊果隻埋黎

要正苦批，之前因為狗會比好多錢起故宮單批多幾場，真係皇恩浩蕩

係咪下個禮拜跑皐月賞

冇心跑

你買左?

希蛇去左邊

好on9
隻馬出道不嬲放頭
係一場後上贏

上場復出已經證明留後唔得
今場都係縮後

正路都係買個4隻架啦 超哂班
係防爆on9外疊

跑咩

跟陳蛇了

屌 沖線果下口窒窒咁

有排

我跟呢度d海外名家買

香港瓶 formline

今場明拉落去

我都聽到

巨匠女終於再贏

難買

無搬過黎

佢遊馬河真係世界級
屌打香港舒服仔幾十條街

Yeah

福蛇好波跟左

四月第三個禮拜

下個禮拜櫻花賞

接近潘level

必蛇寶高蛇
鷹雄係咪已彎

隻掛鎖跑尾入灣都追到第四 cls

大大注

隻3都唔知做乜鳩，明明應該擺前走，3檔變留後兜大灣

唔講馬 講個人已經唔買

佢比第二隻

btw鷹雄變化地性能一般

依場川田發揮垃圾過陳蛇

有冇打開馬機
櫻花賞

屌貼早左場

日本今年底會唔會派7隻馬黎跑香港瓶跑完就升level

達龍駒變化地一流

睇JRA賽程表先知

11 我條4重彩

睇嚟呢度唔少winning post 大馬主

馬女

點會買呢隻

支持豐哥

天真得只有你

海外腎要1話貪佢擺前
點知一出閘就拉落尾

任我含

拉之後手馬騎王有2倍堅派錢

神仙魚=蔡約翰

日本馬真係好撚On9
D騎師真係唔知想點

鷹雄對呢對馬要揹133驚讓唔起

買左$10都忍唔住屌出聲

隻4跑左去邊

好好瑪重未肯切

原來達龍駒每年目標係呢場

跑開G2G3 點會夠前速放

班友鳩up姐

賀腎特別多馬有J

唔發癲又操到唔洗切啦

大摩用佢幫低分馬

勇猛神駒呢場使唔使等谷草

有個g3保留屌西希望

唔通賀腎老婆......

勇猛神狗23蚊

一月盃

魔法幻影
去隻喜連彩星

玖寶換咗人係時機了？

志趣相投

底出

最怕舒服仔

底出都好多隻

石橋脩
中山記念 2着
阪神牝馬S 8着
ヴィクトリアM 4着
府中牝馬S 3着

外人
エリザベス 1着
香港ヴァーズ 2着
中山記念 2着
大阪杯 1着

同雍容白荷一樣浪費左3,4歲唔少時間

同我的國一Q返喇

勇猛神狗3月22課閘幾靚

最底果隻

大摩四隻串晒

狗保

任我行唔贏我任你地含

搏邊隻

呃撚含

@win神ho

今季咁沉仲要133

陳奕迅大船

含咩

我真係恭喜你啊

我係比人含果個

以馬論馬
達狗真係好撚靚

雍容白荷都係有個好騎師幫

咁就要買69互含喇

最冷個隻

有邊次唔靚

落雨變身

含我隻巨鷹

呢場梁振英pq

大摩q 一q返黎退休

隻8又係
仆街放頭

賀賢會唔會底出百步

違狗啦 上場波叔搞笑抹左佢啦

你最後咪又係迷潘
愛之深責之切

2,7

算吧啦

田雞

8其實可以讓隻10埋

百步穿雲

今日3w 唔反了

3 P

係
追左好多鋪 連披都無得收

係呢場 天時地利人和

彩星 點睇？

唔跟馬po買

馬冇就乜都假

贏完金鎗還返十幾廿場

馬po精選去左邊
反手先

跟寶高蛇算了

精 選呢場係乜

5w

牙國

2.9

...奶閪

潘狗重p

任我行

牙國p

唔買6

邊隻

有啲雨 買7

達狗回飛

好彩睇到先買

四重4-1 2 6 9 10

鷹雄孭磅，任我行做步速

姐係。。

贏打比就115分
9UP 王

達狗定9寶好

$19應該贏打吡

所以買咩

寧願要好好瑪都唔要達龍

9？

切蛇有撚含

恨飛彩星四重冷腳

8-9-10

4 6 8 9

諗緊19蚊同贏打吡有乜關係

牙佳搶撚到

玩埋哩場抖抖算

1 4 8

痴線18蚊

巨鷹任你含

切蛇50K eason

喜蓮彩星

6wp

仆街
想買騏星買錯彩星
屌

跟我一齊shout 牙國牙國！！

彩星

任我含打劫

8

又綠

咪撚退呀

何妖

大熱點會退
君達星讓200米照跑

全程3疊

牙國又頂

跑成點

達龍狗

達狗

8 10 7 4

田雞外疊專家

達狗退役未

2隻塔連

好好瑪好失望

田雞勁撚到
又針

係咪買p跑第3

真係買唔到

仆街

冇得睇吳婉芳

利狗想點

仲正

何時你也學會不要離群

大摩底出 on9

大摩又撚

喜蓮系飽哂

馬po精選

買重4,10

@win神

屌你老母8,9簡，要隻9，唉，跳樓仆街史卓

屌
禁錯制 屌

任我行 又跟前走
嘔血

好好瑪失望到

舒服哥咁早飛出去

達龍駒

潘狗做馬做到出哂面

收錢

任我含跑緊乜？

買左4,8

Easy 啦

史卓豐

屌你老母屎卓風

告仔練長途真係好撚勁

九寶

佢想點撚樣

好好瑪第四

得7-8位置Q

Kc識走內欄

告狗屈撚到

今日同告仔燒黃紙了

跟住頭馬走 點知唔夠爆

差差瑪都無

愛駒喜蓮彩星

唉正一含家產出頭又係佢，p都冇

乜撚嘢彩星殺我條T

好好瑪好似2000都係嫌短

告東尼全部上名

嘻

隻騏星上季咁撚樣
都比佢練到起飛

上年皇太后贏到喜連無得跑
今場唔夠跑
一係切j一係退啦

好好瑪第三就中四重彩

家俊跑得好

隻7p有76.5
7-10反而得74

田雞又三位數W

達龍駒收停左

慘到仆街
岩岩睇飛先發覺自己買錯左
唔想做人了

又一次同主一齊返

仲有冇進步空間？

果然摩法幻影
又係去最冷果隻

騏星初初輸嗰時成日放頭

彩星都唔識

頭先有11倍 屌

講嗰笑話
大摩出4隻

7號頂爆左條三T

上次已經放前置係錯，今日都係咁

跑埋女皇同遮打先啦

我條鐵角

買左P 見田雞唔敢買WIN

第6場 有啲大茶飯味道
亂到閪咁
形勢亂到估唔到 馬又隻隻都得

利敬國食屎

今季兩場贏都係追
上季成日跟前放頭

達狗跑跑下幫佢cover
似分盡吧

勇猛神駒要谷草先買

ICAC 做步速轉完彎拉收慢唔慢

睇功力
搞到我依家好期待添滿意同mario下季會點

喜連騏星原來有$100走寶

有group已經係blue type 有得返祖家配種

喜蓮q派錢

帶住條j好難保持水準
上季可能已經到左頂

嗰鋪2班1800已經贏咗啦

外地跟前
香港第一次跑得好都係放
上季邊個估到隻馬而家咁

戶口$100 點部署好

牙堯都話隻馬乖,無謂切J啦

派我 31520520

迖(已彎)

得返20蚊 點部署

均速轉後追
多數唔會衰

跟冠軍練馬師搵食 榮冠大道

佢已經有配種價值啦，我諗都有幾千蚊澳洲只1Q

而家先得閒睇返場三圓䮭路
paul so究竟做乜柒呀,去完谷草,今場又搵條垃圾騎
哂左隻馬兩場體力

告狗博馬屈到

想睇方狗去馬被容狗擊殺既表情

睇下寶高蛇可唔可以救下R1-5班友

買天天精彩不如買帶榮來？

戶口得番廿蚊 點部署+1

呢啲唔會好貴啦 又唔係咩靚血統

5/4 馬PO 1W3P精選

R1 十二馬 (Win神Ho)，P $12
R2 鎮山寶 (金仔)，輸
R3 添滿意 (福逸)，第4
R4 三圓䮭路 (23_香川真司)，第5
R5 任我行 (蝦)，輸
R6 霹靂狂龍 (Bogo)
R7 常感恩 (poli)
R8 影疾 (Eriksen)
R9 駿皇星 (新力必)
R10 好運 (phone in)

W - $50，P - $114
總 : - $164

贏果場都僅熟，差唔多料啦

終於第五場

路路富貴 WP

原來第六場嚟

拿蛇有咩心水

基哥失控

入直路未

精選係指咩 精選垃圾馬？

搶口到

點解呢場要隔35分鐘

一隻王小虎翻晒黎

喜蓮贏南澳打吡嗰陣LINDAMAN跟前直路拉出去
原來最好係留住衝

呢場真係好多衰馬同場，睡眠關鍵天天都輸左唔少錢

咁撚搶口

Bogo sir

搏冷過左龍啦精選

馬po精選太過側重賠率

仲有隻勁力威龍

呢場隻隻熱門都係大後上馬
肥鬼隻榮光大道擺前走好著數
一陣肯定著格

重注部能！

百寶袋

未出賠率已經排晒啦呢轉

垃圾人

訓教系專出閪馬

跟上個post標題馬算

馬孭佢返嚟

日日精彩

算係唔錯啦

咁有d賠率係估到既

告狗又想食孖寶

接納

0357 孖寶 沙田 星期日
孖寶
第6場
5 關鍵時機
第7場
5 翩翩

迷方

方蛇原來中q

迷方會針

及時含落

想要肥鬼，求屌醒

做啱嘅嘢做乜要屌？

等睇告仔同潘頓呢場撚狗

肥鬼起孖

速龍=狗=睡眠攻略

呢隻閪馬今場仲唔撚贏等幾時

快活一番

及時行樂

黃俊同肥鬼合作好差

路路富貴

活力長勝

隻12跳下跳下 好cute

留名

友誼之星

佢匆匆再出都似係想補中既

天天精彩

帶榮來

真係好淫 不如開喺成人台

勁力威龍

榮冠大道

超凡動力

留咁後好得人驚

肥鬼超凡動力真係落飛唔撚係咁撚狼

J2話冇乜馬揀，笑死

關鍵時機

霹靂狂龍

滅火紅心
R6 友誼之星
R10 勝賢

朗隊是最好的
R6 友誼之星 50
R1 掦名聲 50

智高無上
R6 帶榮來 50
R10 勝賢 50

睇來馬PO要靠寶高

3T尾場唔該爆爆佢

大number馬 爆返場

睡眠攻略

識馬

黃俊

真真飛支持bogo

派me

place

我老婆

大外檔 勁力威龍炸炸聲上緊黎

第一次跟bogo sir 500k飛

想屌

[天天精彩日日精彩] 四月五日田草十場賽日討論區V

3歲千6

寶高大船

潘騎左3場都唔放手

Who

萬能插嚟 男又啱 女又啱

活力長勝一放到底, 梁家俊爆呀~

方駿暉

買少個豬柳強

bogo sir 準備收支票

13落飛

13p跟寶高

可憐嘅大阪盃

11著咗下綠格
寶高又500k

轉頭約bogo落ssp食麵

50k跟bogo sir

13號大船

飛呢？

阿康去咗邊？同睇書要靜一齊消失

關鍵時機大熱